[突發］ 中環集會撐警大行動

識揀一定揀中環落街播片洗腦
最多支那同胞

下次不如組團去尖沙咀播？